成班網民俾一個自稱自殺既鬼ac玩到呢…原因…………

我係一個「分化同路人」既賤人就眾所鳩知

好啦，唔知咩時候網上有個叫 JJ Chan 既人預告自己會係PP自殺，結果好多人「關心」佢。其實呢條 JJ Chan 個 post 一睇就知係 attention seeker 所為，或者係玩膠，真正去意已決既人點會網上倒數仲列明自己要求？

好啦，大家記得，上個禮拜有「行為藝術」，一班人係PP地下著黃色雨褸瞓地，結果激嬲PP管理公司嗎？再遠D，人民幣力量用鳩嗚團將雨革佔旺既形象變成爛鬼遊蕩滋事嘛？

OK返來PP，下午經過PP，張超雄已經拎住這樣寫住 JJ 我們需要你既紙，同一大班人坐係人來人往，從金鐘廊通往PP既天橋上惹人注目。

然後入到PP，譚文豪同莫乃光就係義士跌落樓閣地點度門入面開「記招」，結果引來大班人圍觀，PP保安亦到場監視。

之前次次只要祭出「唔好令民意逆轉」來嚇行動派，每次都收效，因為香港人普遍來講都係好雞既。今次佔領立法會之後，泛民發覺呢招唔 work，於是自己出招製造話題，再自己搞到「民意逆轉」為止，意圖再次掌握今次運動既控制權。

鳩嗚團搞到差佬係旺角成日查人身份証，令人難以再係旺角聚集。依家呢招，令PP、金鐘廊、力寶、統一、海富既保安警惕，以後所有人來呢度準備去立法會或者政府總部都會俾人監視，有事要走呢幾個地方都會落閘放狗。人我見得多，我第一次見一班咁精心計算既仆街，仲要係你地一人一票選佢地出來。

泛民，共產黨B隊。

#傳開去唔該